[阿支奴繼續J我地隻金章安啦！] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

topic

見到班阿狗瘋狂屌鳩安仔
真係似曾相識

阿仙奴

好波！
阿支奴仲唔爆閘？會員唔怕老婆打我我屌你個老母

搶口

屌你老母呀死車狗
賣個水貨比我廠

最想睇番開季安爆無雙carry完一場之後班賤種j安仔d留言

跟劇本係應該差唔多有人衝出黎話佢都有work rate 好過ozil

撚有賣係你地自己話要簽關我地撚事

not free?

賣你老母咩
安仔免費雞嚟㗎咋
傻閪阿狗以為執到好野柒下柒下咁

人工唔使錢？
簽字費？
遲下對廠一定炒9你班垃圾車
使咁撚多錢都中游

你地唔係買佢踢波
係買佢同電欺間餐廳姐

收皮啦
使咁撚多錢都排大游屌你老母
而家係爆你閘點呀？

講倒我地無比張兩年約佢咁

大你老母游咩
原來排第五叫中游 學到野了

就係踢馬體先有咁多球權俾佢發辦
上季仲俾人笑佢水貨

好扮唔扮扮阿狗

係咪利狗嚟

扮你老尾呀
唔係真阿狗會場場睇深夜睇西波？

佢好似痢黎

咁佢上季表現係水貨

屌咪理佢啦 我地利迷都分唔到

點睇柒頭利爆閘連自己係利迷都唔敢認

留意返 囉囉隻賤種係利狗黎

冇尊嚴架

咪quote隻cosplay狗得唔得
洗版咁

呢D低級釣魚洗撚理佢咩
繼續笑下支奴就啱架啦

好心利狗同阿支狗啲恩怨就咪撚帶入嚟喇
咁撚大個支奴po唔撚爆係要走入嚟扮支奴狗比人屌

無起底真係真假難分

sj
下面成班仆街仔鞭鳩aftv件力架肥佬話Willian is a better player than Ziyech

屌呢隊車狗真係死賤種
賣水貨水撚左廠仲要幸災樂禍
鬼唔望你早啲降班

唔肯定啦
一陣認錯又比班怨婦jer
所以我話「好似」

馬體波係惡踢啲

起咗佢底似係喇
開po屌愛記

賤種到車迷咁真係第一次見
睇下季尾邊個笑到最後囉
到時唔好比安 雷斯射死呀

搵到佢之前入痢post問人拎link既留言

咩支那奴
英超邊隊唔奶共呀？
有得奶車咪又奶到雪雪聲
呢度班車迷真係得啖笑

Points dropped by the richest clubs in 2020-2021 in the league:

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 LIV (-7), TOT (-7), CHE (-9), MCI (-9), MUFC (-11), ARS (-12)
🇫🇷 PSG (-6)
🇪🇸 ATL (-4), RMA (-8), BAR (-10)
🇮🇹 JUV (-8), INT (-9)
🇩🇪 BAY (-3), DOR (-6)

打攪晒
件囉囉雜種狗嚟
成日扮阿引戰

扮阿會唔會深夜睇西波呀屌你

我唔係阿狗夠睇啦
免費有馬榴戲睇仲唔使入馬戲團

Binc

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

睇下季尾邊個笑到最後囉
踢左1/4都唔夠就串77

Btw 傳奇古圖

呢隻係阿狗賤種中既賤種，厚顏無恥

呢個冇得講
佢除左第一季都好勁
唉

夠你地車狗賤？
個title 咁撚串

咪撚理條67,似係抖m 要比人屌先舒服有存在感

本來輸波都燥燥地
見到咁既topic 真係忍唔撚住要爆9你地閘
以後你車最好場場贏
輸一場爆你閘一場

比人十二碼中出三連發
皇馬後防

Block左

Respect Willian

其實個班友擺明圍爐智障撚黎，鞭都晒鳩氣，佢地撚識波咩

阿仙奴，冠軍，啪啪啪

件力架踢一兩場好波你班車狗就打哂J
留名7一場狙一場

痢狗扮阿狗爆閘係咩玩法

而家踢哂38場？
睇下季尾點囉

阿支狗最應該仆街死嘅應該係呢條撚樣

呢度前果排J安狗果d

人不要面=無敵

贏輸都爆人閘=冇得輸

我一直堅決反安

一直講佢儲無雙

之後有人話安係復賽後好carry

屌你係車踢左咁耐，迴光反照都改變唔到佢個本質啦

一直到頂唔通3字頭會進化咩

真心唔知豬sir邊到得罪咗條柒頭
唔講以為豬sir係艾迪巴約

你用正常人思維係理解唔到佢

你理解到你就唔係正常人

呢條反骨仔當年教授咁比機會佢
打起左又唔肯續約
屌佢有咩問題

好彩佢冇續兩年約

又未倒咁廢嘅
始終佢就係攞黎做中場帶波入final third
其他（死球/斬波/遠射）全部都係bonus

咁多阿狗最撚憎呢條柒頭
贏輸都一副串柒柒嘅嘴臉
講撚到支奴天下無敵點知年年柒到歐聯都冇得踢仲夠膽死串利車

訓咗無睇，金章安做咗主角？

nope
阿成隊都廢

343前面要自己搞掂

果陣干地343踢到拎英超，黎到第一件事就係棄安用柏做正選都知咩事啦

講緊干地343大師黎

失機左幾下
正常發揮

咁就放心

343大師又吹大左
黎車之前係祖同意大利都係踢緊352
我記得佢黎左打343之後都話係plan d
plan a 係424 攞包輸搭costa

大師
贏果陣咪干地
輸果陣又話人干9又叫人躝
同而家撚8 一樣
得啖笑車狗

但佢343拎英超真係幾勁
一開始佢用4後勁唔順
一轉三後順到，果陣真係帶到全世界都試三中堅

阿森納

票如你扮埋車狗去爆其他隊閘
你好勤力

日撚日達蛇達蛇班撚樣講兩句

想問你地係咪唔使訓

韋利安做左d咩？

打翻佢正常表現都被人罵，無天理

咪係車唔爆seed既正常表現

時間停頓下
甩下波
幾個Open chances 全部踢走哂咁姐

班阿狗少見多怪

有排佢地享受

扺呀，有奧燒啦出

香港人邊個唔奶共呀？
有得奶你咪又奶到雪雪聲
你真係得啖笑

goodest logic

阿狗

爽死了

Barkley勁到
我轟中場個個都勁
係比兩隻廢閘拖累太耐

係，油王入唔到英國境都係因為兩拿西班牙廢閘

兩隻廢閘比人焗到仆街
中場拎波永遠一仆一碌
而家兩隻玩瘋狂轉邊都chur死人
前場發揮空間大好多

一早話左佢係綜援版KDB

黎車咪打起左lor

以前中場難踢到痴線
猜兩隻就要鳩清
靠豬sir搶返落黎
撚兩腳波都撚唔掂 踢到似拉fd踢波 最唔識既踢右閘

希望佢係維拉快樂，40m即放

根本係正常表現

好似係買奧巴同拿卡先走

Legend Ba

提埋d mon post阿狗

當安狗廢到你想佢全家空難死果陣
佢就會踢返1/2場好波比你地睇

冇睇場波，安踢得好廢？
記得簽完安之後有個阿迷喺到慶祝簽到雷斯同安可以落我地面

好有合約戰士feel

我睇分數 琴日啊支奴最高係安仔喎 有冇清有睇知咩事

Cosplay 狗

爆哂其他隊閘

美羊算唔算合約戰士嘅典範
續完約可以跌得咁緊張

咁On9又咁得閒

訓醒望阿場比數，再望住之班識波既吹奏達，真係笑出黎

傳奇巴仔

佢似係無機會多

贏個陣咪雲爺爺，輸個陣咪雲狗，廢老

達蛇>撚狗

反安之路不易行

放心
佢對車仔個場就會爆seed

借去第二隊，ko利阿，外借冇得倒戈，iq150

邊有阿迷會話雲加雲狗？

阿狗:Tierney>chi dog

一球半球拎出黎鞭

好眼瞓啊屌

事實
Chilldog虛火 要繼續反

CLS

25狗抵啦
幾撚時分離式斷腳

鄭家穎.jpg

又話阿狗防守好勁
又話Party好勁

車迷今week爽撚到

場場都好有觀賞價值

最緊要係黎近真係要穩定一至兩個陣式
一陣撚sir又黎一場轉4次陣式
真係血都嘔撚埋

黑氣石

皇馬果場好好笑
4個後防
有3個每人輸一個12m
剩低果個og

變左鄭嘉穎

秦利係咪幫緊撚狗開路

呀～～～～

who need Havertz when we have Barkley
85m射落海，巴仔勁十倍

佢三球都撲岩方向, 都幾勁

第一球真係CLS
Until we score

拉膠係咪唔記得有VAR

阿不願接受現實安廢極都屌打佢地全隊

我一直唔多鍾意安都咁話
好心唔好非黑即白啦
支持續兩年畀安唔等於J佢
佢一直料都係得咁多
一直靠佢做正選隊波好難上到最頂級
但佢後備真係唔錯選擇
好似今年咁翼唔夠人，美國狗玻璃
袋狗傷完打唔起，撚狗要用猛狗打翼
如果有安做後備係幾好
咁當然佢死要三年就冇撚計
咁大家咪散囉

老實講 安對阿黎講係good deal
但吹到勁過椰子就

上個Post見話德國人射十二碼好
早十年就係嘅
但而家呢代真係唔敢講

而家d國家特色少左，始終太多外流同正統足球學校訓練
德國少左機械人果種感覺，巴西無左花巧森巴足球
係英撚keep到成堆大大舊波牛

仲有冇人j有form sir

至少雲拿的12m又真係唔錯

d 英撚少出國

熱狗唔係最後開外掛應該要和

有form 英超8場入9球，冇form 8場入20球

點外掛法

外借體系又贏

Kane囉不過係屈嘅

Dean Sir?

之前大把人想用達sir換撚狗添

我都想

我自己覺得十二碼好唔好係睇關鍵時刻射嘅表現
好似平時踢聯賽咁射壓力細好多
去到淘汰賽互射十二碼
或者比賽尾段影響賽果嘅時間先見真章

都唔係好外掛嘅
個人能力不嬲都係一部分

唔好再打喇… 好痛…

好！

反撚還反撚 j隻達狗 真係講唔通 踢得閪撚到 而家睇阿妓波 真係會訓著

仆街巴仔同柏豪夾到好撚勁

撚狗FA Cup戰術畀達狗完爆

借人俾d中下游搞鳩其他隊真係幾爽

傳奇巴仔姦到party半場走場

我哋車迷依家劍指緊歐聯，以前d嘢已經抹走哂！

係！

所以反撚仍需努力 雖然最近好難行

當年借ake 比般茅 打柒利狗幾撚爽

都話最憎撚狗一柒一有事一失分就推啲球員受靶
而家近況好咪冇事冇幹囉
等陣如果表現回落又唔知推邊個受死

依家呢班全部都係佢最愛
應該無咩邊個會受鞭
唯一可能都係得佐狗

幾時再對強隊?
想睇撚狗個433俾人expose

椰皇同Silva carry就令到車迷唔記得撚狗幾閪

但條賤種狗落地慢過閪咁
華西條友醒 三球都射地波

最擔心Kai 係到碌碌無為

你要前4定FA cup
一場半場我地夠嬴鏝同熱，林伯係未戰術贏哥同摩
反林伯都唔洗J個差過佢既

望到既係撚狗有少少進步

講下講下好似成隊阿支奴都係合約戰士咁

連安仔都carry唔到

進條閪 靠椰子carry

冇Ziyech撚狗又現型

明明輸黑哨,而家吹到完爆

冇羅仔=mount打翼=佐簡=閪波

你咁講同以前反沙話夏狗波有咩分別
贏波就球員carry 輸波就撚狗問題
事實撚狗呢幾場係見到進攻流暢同球員走位好左
而且後防真係進步左
咪比番少少credit 佢
佢西番咪屌9番佢

同sob般狗一沉就收皮

佢唔係啲閪性格嘅，請多幾條友返嚟幫手，佢就會好有進步喇

撚狗換人同定位球完全冇改善過
煙狗起碼有form 撚狗有乜撚野form?
干地有三中堅 daddy有反擊 煙狗有sorryball
撚狗有乜撚野？

俾個機會卡吐練下12碼

我係反撚
但撚狗有進步我都照會比credit 佢

阿狗為安內戰未
定根本無迷安

傳奇古圖
pls come back

煙狗果陣咪又係閪
換人淨係識位換位 下半場一開波就一定失波 場場都i don't know why
煙狗果陣啲波悶撚到

其實唔明你地D理論
呢三條友個「form」俾人睇穿哂都唔識轉
而家撚狗摸索緊適合隊波嘅踢法要俾人屌

美國狗傷，高狗俾人黑走係事實
亦都係輸波原因之一
但唔代表撚狗戰術冇輸
一開波已經知達狗用跑狗戰術
打反擊用過頭波同你鬥哨
撚狗見到後防有壓力都唔趁飲水時調整
繼續要後防線推到咁上，畀個缺口人哋打
到賽後輸咗就話同咗球員講點守
球員做唔到咁解
咁都唔係輸戰術咩

反撚事業不可停
一日冇form一日都係垃圾
連錫仔都有三中堅前攻 韋斯咸都有斬斬斬
接受唔到我地車冇一套form

咁都唔係咩完爆啦

你咁講，我地都有form
咪右邊鳩斬
雲狗捷狗搶點
仲有招中圈斬比譚狗做g點，不過似乎未練成
不過呢套所謂form對返強隊會點就一個問題囉

願意忍痛用Kepa換Tbo返嚟!

點解要畀前四同FA Cup串連一齊
講到好似上季拎咗FA Cup今年冇前四咁
撚狗FA Cup戰術上輸畀達狗
同今年教得好定差根本就冇咩關係
仲有聯賽輸贏同決賽輸贏都有分別啦

又係個種冇form唔會比人睇穿
一隊強隊一定要有form先穩定
撚狗上年都係波牛-6贏波 又或者豬蛇
Sorryball 係閪 但佢起碼有Luiz 佐仔長傳
比我見到隊波要點先識贏 而家我睇唔到
剩係睇到啲球星-6黎幾球

戰術上俾人搵到弱點打
仲要得手打贏搞到輸
唔係完爆係咩

卧底黎，洗定佢腦下年一齊番車

達蛇咁有form都要俾人炒

我就真係唔強求所謂form
尤其係見到班老頑固個個玩兩三年就要收皮,邊忽穩定

其實達蛇都無咩form
比人禁屌
黎黎去去有波都係斬上去比美羊之後再傳中
阿狗d波真係好悶

真心問 我地呢套戰術可唔可以衝冠？
對家猁打迫搶真係令你有信心衝冠
哥狗場場大炒 真係令你了解呢隊波嘅穩定性

下季已有mount老婆 kai條仔
仲要埋柏豪 爆曬人啦

Form呢啲真係唔強求
但撚狗套戰術一冇咗特定一、兩個球員就收皮

完爆係打到無還手之力
而家都係輸一粒
仲要係一兩個後防犯錯先輸
唔覺係完爆
當然撚狗可以做好D我係認同

full team先准 judge 佢

公道講
依家睇番其他隊其實都係無左1,2個都好多時收皮
強如鏝無左kdb or利無左文尼/沙拿
都已經唔係唔同左

其實ca未傷出之前都算55波

不過講講下好似變左我護撚咁
都係off topic

守死球係好咗喎

我覺得呢排隊波踢得好 讚下撚sir根本無問題

今季中遊都勁咗 會唔會最尾頭6冇哂big 6

人哋柒唔代表要跟住一齊柒喇
後備深度咁厚，冇咗一、兩個球員就收皮講唔過去啦

咁佢呢幾場個賽果好咗落credit比佢冇問題嘅

難d 應該跌一兩隊出去啦

鏝大炒？ 師兄幾耐冇睇波 英超和緊/贏緊1球就妹下妹下

如果個龍傷左你就唔會咁講

係 反撚都要認
話就話對弱隊，但係上年就係對弱隊跌咗好多分，食到中下游好緊要

係 贏哂中下游 對強隊和波都夠

睇落獌阿好危

上場對錫菲聯最尾要玩角球旗戰術

撚狗呢幾場係抵讚

講緊贏個年呀
大佬呀 人地有fullteam個陣
歐聯 英超都係熱門黎
你而家覺得撚狗帶隊下攞唔攞到？
如果係干地 哥狗帶隊 你又會唔會有期望？

你訓撚醒未呀?
家陣鏝幾多分?
場場大炒?

撚狗係想執好隊波嘅
不過佢真係無經驗,下下都要幾場先執返好D
可能教D中下游無咁大壓力就可以俾佢咁試
但駛咗咁多錢交唔到即時成績又真係難交代D
雖然我撐撚狗,但其實如果最近呢幾場無起色的話我支持炒鳩咗佢

你放心,只要車輸1場,佢地又會衝返哂出黎

同意戰術係輸,但某程度上都冇計,人地針住AZP,而我地除左AZP冇其他人可以用

你下下講今年我冇閪得講啦
人地冇agger 冇大胃施華
講緊轟可唔可以穩定到鏝攞100分個年咁？
屌你老母今年隊隊都閪啦 撚狗根本就冇form
衰撚過干狗 干狗攞撚住Emerson baka都好撚過呢條柒頭

傳奇巴仔 係Av踢得咁好 除時唔番黎

冇經驗都唔係藉口啦
佢教練團一堆兄弟足球，用人唯親
用冇經驗幫佢開脫想佢俾人屌多幾錢重咩

巴克利勁到仆街

咁撚狗無經驗係事實
冇人expect佢即刻可以砌到一套衝冠嘅form㗎喎
我覺得有改善 讚下冇咩問題喎

唔係開脫,而係事實
球會請得咁嘅人返黎就預咗
唔鍾意嘅咪炒佢囉
我都預咗佢做唔耐

同埋用人唯親就個個都係架啦,摩狗干狗都係成堆自己友

冇經驗係一個原因 但最大問題係唔聽人意見

姓林都係好硬頸

點會冇計，要條防線唔推咁上
減少鬥哨空間已經好好多
同埋都唔好用Azp俾人針做藉口
老實講，換咗做快馬中堅都唔代表可以迎合對手戰術

話車冇奶共班弱智

車路士小將網上粗言辱華被轟 與球會3日內五度發聲明道歉：對中國有極大尊敬和欽佩

車路士21歲巴西小將羅拔堅尼地上周六在社交網站Instagram上載兩段短片，分別以葡語粗口和傻瓜，形容中國和睡着的保安，被批涉辱華言論掀起風波，連官媒《人民日報》也撰文狠批，令涉事球員和車路士官方，3日內5度發聲明公開道歉。

繼過去2日網上道歉後，羅拔堅尼地今日再於Instagram致歡，帳號亦換成黑色頭像：「我想向中國人民為我所造成的傷害而道歉。我從來沒有打算侮辱或冒犯任何人，現在我深刻認識到我的所作所為是完全錯誤的。我謹聲明，我對中國人民和國家有着極大的尊敬和欽佩」。羅拔堅尼地又向車路士和隊友道歉，稱自己這個不當行為令他們失望，「我理解我有代表球會的責任，我從來沒有意圖去破壞這種責任和義務，引起這種難堪和不敬。」而車路士官網則繼日前發中英並茂的道歉聲明後，今日再在網站轉載羅拔堅尼地今次的道歉聲明。

羅拔堅尼地「辱華風波」時序：
7月22日：
- 車路士於北京友賽3：0擊敗阿仙奴後，羅拔堅尼地在社交網站Instagram上載兩段短片，一段寫上「PoXXa China」字眼（PoXXa是葡語的粗言穢語），另一段寫上「Acorda China Vacilao」，意指「醒醒吧，中國傻瓜」

- 事後內地網絡瘋傳，被中國球迷強烈譴責
- 羅拔堅尼地和車路士官方微博先後就事件致歉，當事人亦急刪涉事短片，但指自己的用詞只是一種表述

7月23日：
- 官媒《人民日報》凌晨撰文評論，題為「這樣的切爾西（內地車路士譯名），今後可以緩行」，內文指「熱情好客的中國人，盡地主之誼，卻收穫辱罵」、「這樣的球員，中國不歡迎；這樣的球隊，中國也不歡迎」

- 羅拔堅尼地在發放短片的24小時後，第2次在Instagram道歉，內容連帶中文版

- 車路士第2次道歉，在官網發中英並茂的道歉聲明，強調會對羅拔堅尼地作「嚴肅處分」

7月24日：
- 羅拔堅尼地在Instagram第3次道歉，並將帳號頭像轉成黑色

- 車路士官網亦轉載其道歉聲明

辱華後道歉 再被封殺
香港時間9月8日晚上，中資球會格拉納達官方宣佈，將在接下來的一個賽季裡，租借車路士球員堅尼迪（Kenedy）。

堅尼迪是巴西球員，出生於1996年，身高182cm，司職中場。上季，他被租借至基達菲，出場27次，正選7次，貢獻3球5助攻。

對於中國球迷來說，堅尼迪並不陌生，他在2017年車路士中國行期間，曾發表辱華社交動態。此後，他三次公開向中國人民道歉。車路士方面也對他做出了嚴厲處罰。

睇餸食飯先係最好

搵埋D清朝D料黎講
好撚心你啦,大個仔架喇
唔好做D無聊嘢
扮人地球迷玩膠呢D真係十歲細路都唔得閒做啦

琴日傳奇巴踢成點

根本撚狗只係一隻冇經驗嘅垃圾
情況就好似出丹麥女孩收經一樣
現實唔係夠唔夠經 而係女孩本身冇料 天生廢
Happy仔有料嘅 咪可以比佢吸下經

扮你老尾咩
呢度班弱智阿迷唔妥我就割蓆
正垃圾

講到鏝城上年唔閪咁

同埋依家球隊既球員好多仲係好年青 mm kai rj 都係廿一歲 仲未去到prime狀態 Ziyech Werner Chilly呢啲又係啱啱先加入 好難expect任何人可以用呢套陣容即刻衝冠 哥sir都係用同一班人操左一年 再洗多兩億 之後個球季先攞到一百分 高普都係練左幾年先有明顯既成績

不了,KEPA賣比阿狗啦咁鐘意執我地D人

其實你有冇睇過佢上季對鏝 今季對西布朗

就係佢用人唯親用垃圾
成班都冇經驗
撚狗自己又唔夠料
但又唔鍾意反對聲音
如果佢請有料有經驗幫佢
佢冇經驗所以要用多啲時間反而會體諒佢

所以我咪話同意戰術輸

咪理上面啲白痴仔啦

討論撚狗好過理條傻西啦

所以我都冇話你唔同意
只係話唔會冇計

Block咗佢無煩惱

見到仲有人攬女孩我真係笑咗
當年歐聯打巴狗 個陣出丹麥女孩班友已經話比佢吸下經
到今時今日啦 吸撚咗都幾年啦 出女孩你咪又係驚到震

咁隊波本身係打傳控,你都係焗住跌入人地團套嫁啦,唔通巴塞見到拜仁有洛賓會打反擊,就唔打傳控壓上去咩
你呢個針對性部署一定係好,不過又會比樓上D傻西屌話冇FORM囉

所以未話呢度的人，當現實係打機，一買完人就可以插入唔洗夾，買咁多人，冇per season，3日一賽，預左要半季磨合，開季仲要幾個傷，真係預左唔穩定

同埋成日攞林伯賴落球員到黎講，呢的尻吹野，吹完就算，最重要係更衣室有冇問題，控制唔到更衣室自然會走，而家有冇傳過有更衣室問題先

我唔係攬天神呀 佢踢得差我會承認 而佢踢得好我當然亦會讚佢踢得好
而係你話佢係垃圾呀嘛 咁我咪舉兩場佢踢得好既例子出黎反駁返你個天神無料論述囉
同埋出天神我就唔會咩驚到震 撚sir出Simeu我都唔會驚

civil war

跳cha cha

條友唔知邊度來 未見過佢

幾年前犯完錯就判死刑
蘇馬打修仔柒到甩碌係咪都要收皮

我覺得佢入黎討論下車係無問題既

理得佢有冇form 有成績咪得囉

本身資質有限就應該收皮啦
堅離地 baka又要留係度比佢試？

咁又唔係咁講嘅浪費左班人腳

單以昨晚兩個既表現比較
直頭巴仔>KDB

又黎呢啲未見過圍爐
你咪死攬撚狗點點點囉
繼續睇撚狗排閪陣 之後轉正常陣 就講幾勁幾勁

你老細成日都有事你孭
有功佢拎，你唔出面反佢
你個心點都會有條刺喇係咪啊
同埋將壓力轉嫁晒落球員到都唔係咩好事
唔係更衣室冇事就冇問題㗎大佬

無野 踢得好咪讚 踢得差咪插佢囉
天神今季除左打利犯左腦筋上嘅錯誤，純防守表現根本仲好過蘇馬

你呢種排外圍爐狗仲衰撚過老鼠
撚狗排閪陣 比人爆閘個陣縮撚埋一二角

冇人死攬 但係見到呢排佢有改善咪贊下囉

利申：我反撚

但唔係盲反到有少少進步都當睇唔到

唔講撚狗係咪閪陣
比人爆閘最好方法 真係唔好理
通常果班都係傻西黎你愈理佢咪只係愈阻礙討論

我幾有死攬撚sir 之前隊波踢得差我咪照樣批評 咁依家隊波踢得好係咪讚下都唔得
同埋我咪話你入嚟講波無問題囉
幫你講好說話都唔得 係咪想我下下都屌屌聲呀
其實諗野就唔使咁二元化既 我讚下撚sir唔代表我一定死讚佢 我批評撚sir唔代表佢做咩我就一定都批評 同樣我幫天神辯護唔代表佢做咩我都會幫佢辯護

正常人爆閘抽一兩句水就算 班傻閪得閒到玩成日

屌緊你樓上條圍爐狗
你見我講咁撚多都知我唔係忽然轟迷啦
下下話未見過 唔知邊度出黎
咁同阿妓班賤種有乜撚野分別？

簡單啲講
林狗始終係球會名宿
佢為呢間球會立下好多汗馬功勞
球迷對佢既包容耐性點都大啲
搵哥狗干地黎比根本唔公道
佢地同林伯冇可能係同一條起跑線

比比鳥真係好勁
都唔知點解修夫基會beach佢

基本出佢好過出猛狗
成隊都冇咩進攻能力下
應該要用佢先正路

又無lala屈我迷撚

依家睇撚狗係冇form 唔代表之後冇
咁冇form踢閪波我屌佢死全家添
而家兩三場433畀人覺得有少少form咪睇多陣觀望下lor 係咪唔畀讚？
仲有 干二閪到咁仲話好過撚狗 盲反都有個譜

哥狗洗咗六億到今日都執唔掂後防 根本就係戰術玩食CB 猁買咗VVD Alison先叫穩
撚狗第一年教一線球會都拎到前4叫超出預期啦
但係拎名帥標準來衡量撚狗一定差九條街

Ziyech長傳好所以咪用佢鳩斬囉
咁叫完全冇form?
係咪要用11隻dllm打贏拜仁先叫有form

切同巴舒交唔到貨
而家連後備都冇出

榮清有冇cap定阿狗迷安留言備用？

巴仔琴日勁能到

呢兩件真係廢點比

希望唔好搞到人降班

ziyech ball

尋日差唔多場場都有射失12碼

搵返對富咸個po應該好多

Bats間歇性有作用

又比人DQ
有機會自己主動走唔走, 係要比共產黨撚狗咁撚

個制度一早爛咗 又要為人工做到咁核突

議會抗爭呀

議會戰線

有得霸氣離場唔走 柒撚到咁兩邊都唔討好

希望党DQ埋佢地d人工

肯撚定到時又眾籌司法覆核

販民

都唔撚霸氣㗎啦

要賠返糧錢就好笑

巴舒咁撚廢但算多重要入球
入波唔多但都幾多重要入波搶focus
打西布入波奠定英超
打馬體終極絕殺一入波即吹雞
打里爾又有波入
雖然九成九時間柒

原來阿森納食3蛋之前班on9仔馬撚又話咩今季冠軍

撐得阿支奴嘅都係弱智
仲記得佢地話coquelin勁過kante

切連正選都入唔到
生涯已完

你睇下杜格利殊就知名宿既容忍度

白簡迪

你都on99 堅尼地係直接罵全體支那人喎 條友自己On9走去IG story屌 我都幾肯定就算佢罵既係香港人車路士官方都會出黎道歉
奧斯爾係為新疆發聲 講公道說話之後比你班賤種阿森納雪
咁都有得比

嘩屌訓醒見到個po咁搶口

班死阿狗未開季就話今年爭冠拎英超 下年又歐聯
達蛇好有料 三年大計好 而家未撚踢到一半就死哂老豆咁樣

依家頭6都成問題 吹大咗

成日都好想知d阿狗那來的自信
多數d狗竇j還j都有人報憂不報喜
但佢地真係次次都成地精

你估好似車狗咁日日內戰

佢哋仲ff緊前4

我覺得車係最悲觀嘅
一場失波就頭四不保

車迷俾堆後防長期逼害

贏FA cup D氣焰上哂腦

由高層、球員、球迷仲以為自己係big 6已經係錯誤，根本佢地已經變左中下游好多年，全部人都仲未識醒

原來獌利會有賽後問卷填

睇睇下支那達個踢法都係閪波黎
呢家仲有冇人吹奏果隻支那達？

你

開季前班阿狗j撚到最後一塊拼圖咁撚樣
而家就達狗前達狗後

不了啦

當做善事ok?

邊個之前吹奏達狗好自己行出黎

見親coquelin就諗起世三爆旋陀螺

學reddit

我地個Reddit都有

以前泛民老油條李柱銘、楊森都識杯葛臨立會
而且個d泛民仲on9過佢地
得朱凱迪、慢必醒少少

連球證滿意程度都有分

踢左1/4
有咩冇可能

笑死

白簡迪唔係托利拿咩?

同年計防守方面係高基好d wor
仲高基後生d
Kante 係佢呢個年紀？ 有人識？

我想講話佢地吹到托利拉係白簡迪

隻力架回撚哂塘你班車狗仲吹捧
今季數據睇睇

想睇琴日阿狗tierney 柒gif

goodbye安

個猁迷扮阿迷都幾有毅力

勁撚到

首先高基連同簡迪同年細簡迪個零月咋柒頭

我車我唔賣垃圾

Gallager Romeu穩佔前三

安？

加仔 有冇機會做到毒後備？

唔好理隻傻鳩猁啦

你唔燈就有機

佢自己躝既 唔算得唔得

係 回撚哂塘 但都依然top 5

講得好！

之前仰話留佢唔要巴鳩

巴鳩有時係幾鳩，但切係冇一腳好波

正常肯用76 又有資源
已經係奪冠熱門

我呢家破左燈啦

Cap圖季尾等鞭

我之前都話留切 始終如果操得返起上限高過疤鳩
不過睇黎冇機會

柏豪同巴仔互含又幾勁

比場太公波收咗皮

切自己on99
林蛇比足機會佢 林蛇用自己個帥位同埋球會成績做賭注 點知佢就場上散步 廢唔緊要 唔盡力跑 唔盡力防守 真係致命傷

復賽之後仲有撚人話留切咩
加埋今季第一場
真係嚇撚死人

呢個真第一埸踢幾耐柒幾耐第二場都仲俾機會佢

冇記錯巴鳩借走先
嗰陣個個以為借走巴鳩即係留切
屌哂鬼問點解球會要切都唔要巴鳩

我地都係

咁你認唔認阿仙奴有奶共？

巴鳩屈到仆街

新黎新豬肉加上係前車
全隊踢得差咪搵佢祭旗
講真安唔係頂級，但係呢隊妓都算係咁
免費野仲想點，講到我地水鳩佢地咁
佢地隻2和b 就真係水鳩人啦仲40m
我諗愛迷真係想喊

安同雷斯加埋先8m
講到好似用左好多錢踢唔出身價咁
對得起8m 有凸啦
冇雷斯佢地仲用緊梅毒更加唔識攻下做唔到上去
安做d 簡單野推進帶波上前助攻助守都幾好
免簽野唔係想踢到美斯咁下嘛

有錢買簽隻真美斯返黎，係你地日日打比安經理人求人地過黎，而家日日屌鳩人
反轉豬肚就係屎，支奴真係好鳩屎

講到車狗逼你買
笑咪笑囉，買左水貨都唔笑？

巴鳩GIF呢

放隻2&b去愛記陷害肥安

安回家好嗎

用巴鳩換柏豪上車踢左翼算啦
頂CA 個廢人

打中前場都咁多tackle

琴晚有新gif

傳奇巴仔回家吧 12碼比埋你射 回家啦好嘛

但係佢落腳都幾辣

係安面前時間停頓

呢招真係向安仔致敬
安仔好興企係度fing腳之後比艾狗落底

都柒咗咁多年 是但啦

諗起紫禁之巔

唔記得第幾分鐘
但琴日Chilwell轉邊比James
同椰子搓波Fake完過人果下真係好好J

條廢人比足機會佢
死話佢訓練好堅持出佢
點知出到黎進攻終結者行行企企
一換走成隊生晒
講真佢連跑都唔跑下，擺到明都冇心踢啦
撚痂對佢都算係咁
係佢自己成個阿斗咁扶都扶唔起

唯一一塊遮醜布都冇埋仲唁發癲咩
佢地話奶共唔緊要贏波就得
而家主場比隊上年護級既大炒

其實某幾位車迷都有份J....

中游球隊打正選》上游球會做後製
除非係真愛

應該諗住借啲意用達狗反撚啫

老老柒柒 估唔到安連一年貨都冇

要起銅像

跟據定律 安應該好快會踢場好波 然後班阿狗就會打安內戰

巴用60m 買傳奇安我地都唔放
而家免費送比妓仲唔心足
送左60m 比佢地幫佢地重建仲要比人屌

間諜3號

打得幾場就叫躝，仲有三年要捱呀死阿狗
人工又貴，等睇下年班乞衣唔reg 佢

安

合約戰士最後一年（舊年）就會好搏命

差唔多要啦
除左第1場2個助攻, 之後7場係0g0a
一季總有4/5場好波, 差唔多要爆

拎安做下輪換 出下嚟跑上跑落咪幾好用囉
而家阿狗拎佢嚟當進攻核心咪含得撚

屌你老母死車狗
放件水貨安水狗我地

你躝返出去啦屌你老母臭閪生滋狗

因為隻pepe都係柒

撚狗原來鳩下鳩下, 車狗都暫時係英超入波最多果隊

咪撚理隻attention whore啦

明明仲有班宣明會可以試 但連bench都無得坐
仲有逼害奧燒 抵達蛇而家變達狗

阿比左件豬腦我地之後就不停輸出水貨

定位應該係同Mount Kai Kovacic輪換喎
如果長踢433

Rice先係毒狗嘅接班人

切狗 巴仔賣哂佢地啦
加囝下季番嚟夠料輪換

10萬鎊 三年約

佢地逼害奧燒就抵鳩佢地死啦
本身隊波已經柒 仲要搞鳩奧燒啲有素質既球員
咁咪變中游班囉 條路自己揀

'Around 30 minutes into Chelsea’s victory over Sheffield United on Saturday, Frank Lampard had a stern word with Mason Mount.

'He told Mount to “stop f------ about” and to be faster in playing the ball out wide, where Reece James and Hakim Ziyech were waiting.'

- @TeleFootball

未估到撚狗會唔會叫返舊飯打中堅 接cwa班喎

d宣明會咪又係大袋級
安做綠葉唔差
但靠佢carry真係好難
不過佢上年復賽後係突然回春勁到曉飛嘅

黎緊又國際周

老豆屌仔好正常呀

咁都叫慢咩
撚蛇係咪玩fm調到節奏最快嘅人

猛準備做轉邊王

轉邊快 椰皇占狗就可以2打1對面左閘

對親生仔期望高

當巴仔 切都唔返嚟 下年賣埋佐
加仔同嬌都仲有位做下大後備

係咪第一次屌青訓

英文差 咩叫stop fucking about

咁講真要拉扯防線轉邊速度一定要快

MM 態度咁好，屌完當執到寶
試下鬧普巴妹下妹下，佢陣間同你更衣室變天

愛之深責之切

第一下笑到仆街

作為中場 比中場legend屌 真係執到寶啦 最好好似哥狗咁 親自捉住史丁力黎教 咁先會進步

成日俾人寫人笑入球失球同3有關
計我話最好笑係安sir嘅3年約

嬌狗外借去英超隊吸經啦

幫佢解決三餐溫飽先啦

借比拜狗算啦

個場有睇
見佢跑動真係眼火爆

咪上腳

為左佢好
等沙sir接手費倫天拿之後就送過去啦
佢係得沙利果排勁過

放走嘅MK hat-trick

李狗癲到

真十二碼聯

你問得好 等我解答你

姐係叫佢唔好妹下妹下

好彩無續兩年

Legend黎, 唔好意思拒絕兩年約, 唯有開高d價

沙狗打強隊邊忽勁

人地踢咗咁耐中場又叫佢踢中堅做乜

我點撚知撚狗諗咩
話曬佢中堅出身

椰皇true blue

用波型中堅

尋晚KDB係安既級數

屌
明閒開post黎笑鳩支奴

又變內戰

咁佢球員年代俾avb屌完M腳算係咩

avb 唔係中場legend無資格

近8場聯賽
70m買Kai 返黎都無傳奇巴仔踢得咁好
西女人又做水魚

話說傻狗武肺好返未

牙朗都要一個星期到
等下啦

我地撚蛇冇傻狗一樣攻到水銀瀉地！

屌你老味又真係一鳩樣

最快對找卡數出唔出到？
好似早幾日已經隔離左

傻鳩爆閘都入錯po

唔可以因為人地先天缺陷而笑人

屌你老母 笑撚死我

賤種車

On9

踩J果下夠係啦可以點

出廿隻字就係新聞

又痛失兩分

老老實實，我絕對唔會承認Kai係水貨
就算結果不似預期我都會blame教練團

你可以話我盲撐，但係kai一定係generational talent

咁猛仔算唔算generational talent

仲有隻廢人抖音狗又唔知傷幾耐
好彩雲狗打翼唔差

6-0 個場咪沙蛇個form
之後聯賽杯咪又係要打防反

我覺得佢打翼差 完全冇盤扭技術
只不過呢家係玩右路燒味 雲狗會cut in踢

見怪不怪已經

因為捷狗打哂條左路
試吓換朗/艾，雲狗打翼即刻露底

鷹迷安
大家去支持～好sweet啊 蝦毒撚嘅

仲有冇人反薯蓉狗

綜合能力我覺得真係唔算talent
勝在意識好樣樣有啲又夠勤力

入左水貨仲死撐
車狗真係
又話silva 免簽好抵好抵
簽番黎做文員

成日笑廠執你地d水貨
你地咪又簽大把水貨

雲拿打翼要好似auba咁
唔好比佢hold波
只係插下half space tap下in
當佢係一隻翼一定柒到仆街

好大啖

佢打翼真係偏閪
係椰穌carry贏波先睇落問題不大

Mount係勤力
足球talent唔突出

勤力型vs天材型

鷹女每次望鷹個眼神都好甜

淨係意識好已經好多人成世都學唔到
佢夠穩定同勤力 keep住進步都上到一線

Mount俾盡櫻庭級數
Kai天份高但仲要時間

想知18禁係咩

邊撚到意識好
典型英撚波牛一件

都係果句
玻璃狗都閪咗幾個月時間先識踢波
我信Kai一樣

喂簽左水貨又唔計呀死車狗

猛狗上限咪佢老豆 都係技術唔算好幼細
佢就用腦踢波再加勤力搭救

有冇手足估到條癲狗會爆到幾時
睇條傻9先hi好好笑

你唔諗下係你班手足入黎阿區搞事先？
又話暗黑兵法又話水狗我地

隻癲狗冇人理就自言自語 真係青山放監

佢好撚忙下 同時爆獌車po
應該都就嚟精神分裂 respect cosplay狗

你睇下你地個topic 先啦撚樣
咁撚串抵爆你閘

上限係世二都幾癲啦wor

條友好有趣

販民用行動話畀香港人知
共狗人大先會影響到佢哋嘅決定
而香港人係唔會影響到
果然係忠誠的狗

Silva邊到文員

仲覆佢jm9
新波台老鼠

支持追返佢地人工
當年落井下石
今日咁樣係抵撚死

點解會有人覺得撚狗天份唔高
佢d入攝能力真係差唔多前無古人 後無來者
一個中場做埋球會神射
英超第四定五入球多

我覺得暫時唔可以話kai水貨住 而家連踢咩陣 咩位都未定
中場唔同翼/中鋒 可以即插即用 中場打法多變咁多
等撚狗諗好佢套戰術 定位先再下定論啦
不過係撚狗手下都唔望成撚到咩材嫁啦

認真唔覺猛狗上限有撚狗Level

佢呢啲應該叫球商

433 MM 毒 Kai

簽一堆水貨之後仲要死撐話唔係水
個kai 買左80m Werner 40m 打左咩數據出黎

Pepe

點都好過werner 隻跑狗啦

相比起同齡撚狗咪差唔多lv
但之後仲有無得進步到撚狗咁就唔知

咪理條白痴啦
又唔係有論點又唔係好笑
覆佢咪盞浪費討論空間

kepa會唔會好憎椰樹

撚狗最緊要係有腦同decision making呢方面林猛呢個年紀係唔差 但踢法其實都唔太似

條mk入波個樣串撚到

頭11場 7g3a 博左4個12碼
水貨

咪理條友啦

呢球真係好撚侮辱

佢9up覺得煩可以block
但成班ching覆佢就真係搞唔掂
阻撚住傾波

安第一季黎夠吹到球皇咁啦

完全封鎖啦 阻柒住曬

個樣有d似牙朗踢曼聯果陣入果球

撚狗天生智商高 轉數快已經係天份
呢啲正常人唔可以靠努力去獲得

真
回佢同回老鼠一樣on9

想覆佢d ching自己出去佢公海post覆佢

好撚型棍

回老鼠既都係冚家剷

撚蛇就係天分太高
覺得中場入波唔難
所以咪咁睇重end product
佢應該r爆高都唔明點解左高死都入唔到波

想買作客印大佬/耶子

袁文傑屌到安仆街

話唔想見到佢

高d射波好弱

上年個個誓神劈願話唔覆老鼠
而家咪又係鼠仔鼠蛇嘻嘻哈哈

其實有冇得後天練

屌
我以為佢係假膠
乜原來又係一隻阿狗小丑

伊巴一開始埋門唔勁

痢黎

呢班咪冚家剷囉，當一條友可以當一件悲劇既事黎講笑刷存在感，班友都可以當無事唔係冚家剷係咩

講小丑夠你車7咩

林狗係場邊實心諗點解禁區頂都唔撚射爆佢

可能仲心諗點解班人一週雙賽就咁攰

靚撚到咁都唔串 對唔住自己啦

果陣學校有個資優生，智商又係140咁

問佢A.Maths 佢永遠用兩句講完
但冇人明佢個思考邏輯

講起end product
撚蛇咁睇重
當年佢係咪場場都想殺死傳奇米雞

阿叔當年場場踢足90分鐘都冇嘢 你班𡃁仔熱身都傷㗎

射門一定有
速度/視野呢d就難

阿迷：安係黑美斯

倒返轉 佢都唔會明你班友仔唔明啲咩

係啦
佢一定覺得點解你班友仔咁易都唔明

安唔係約滿自己走咩
車比2年約佢唔續

轉數都練唔到
唔係walcott townsend lennon嗰堆英撚跑狗成曬材啦

基本功呢啲練得多 做得多就好
捉佢每日對住kepa射返100球
自信都有埋

而家逼你買？

咪回佢啦

都唔知係畀信心高仔定係畀信心kepa

咪回條友啦
死老母就周圍引戰拎存在感

Okok

猛狗=james miler
疤仔先係撚狗

後生都話 但高都26,7
佢係國米開始已經係咁 唔覺得會變到不射男依個習慣

其實米拿都好洗好用

係唔好期待佢carry

係 猛狗仲後生 唔排除佢會再進一步發展其他方面既資質

100k 算平
免簽通常好高人工
話晒前車仔巴西10號

其實支奴咁多年冇英超

不如同我地買番個英超冠軍中場啦

飲水又有長傳又勤力，岩哂！

邊個再覆隻癲狗就block

一個中場
有時間都練好傳波控波
迫搶同防守啦
邊有咁多時間去練射波

可以解放安仔！

曾經好想切繼承8號

收皮啦車狗

MM上限應該係占士米拿威力加強版

林伯英超入球係咪記錄嚟
好似差唔多連續十季雙位數
同樣主射12碼嘅佐

Avb邊夠膽屌
M腳個次好似5-60分鐘就換走撚狗
撚蛇唔高興

反而想知班眾志仔
美國大選瘋狂反侵捧拜登
而家中共用dq泛民賀拜登當選
而家佢地有咩感覺

佢係連續十季10+ 仲有季20+
應該都好難有中場破佢

廢極都好過阿狗班廢柴啦

咁之前安又未去到咁

仲垃圾過老鼠都係第一次見
老鼠有時都有d數據睇下

講中場入球數都無人高過佢啦

英超中場得Yaya同撚伯試過一季20球

我都係

安true blue

當年佐隔離嘅咸錫 都好似撚狗

咸錫好撚勁 可惜唔肯轉會

佢真係球王級 但係留係拿記

歡迎加入迷加

仲要生正係足球弱國

又冇咁誇下話

我果陣同班又係有個呢啲
好記得中二上緊數學堂學緊pyth. theorem
隔離條友問我知唔知咩叫微積分
我答佢唔識
佢問我點解可以唔識
我答佢正常人都係唔會識

佢一個人將拿記由升班馬帶到上穩坐前列wor
Sarriball 佢好大功勞

迷安係一時，反安係一世

球王級係講緊同牙朗美斯齊名

只要安唔係車踢我就迷安

呢兩個top 2 la
我覺得咸錫top10入面應該得

佢係好波
但點都唔係球王級
咁美欺叫咩

God

佢係勁但邊有咁誇
仲要踢意假

球玉級

忠誠

球皇級

拿記歷史上係有球王級
不過係叫馬勒當拿

Ching你好迷佢
俾我排top30都唔會有佢

就係鐘意佢呢個串樣 有料緊係可以串

有球味 可惜冇去大球會

我都好鍾意佢 但老實講無咁誇
講勁撚狗一定勁過佢 但佢係top player

呢家巴卡係意甲都穩定表現

佢係意甲係勁
Ac果年差d mvp

多咗好多非車迷吹奏RJ

意甲啲速率太慢 咪岩佢踢
所以我覺得意假球員唔可以太盡信

現役 朗 美欺 蘇狗 尼馬 包皮 利雲 世三
求其數都差唔多十個 幾時先到咸錫

咸鍚都頭10

VAR 訓着左

因為呢家係左邊做build up 唔洗用到佢姐
佢等接猛狗轉邊就可以準備燒味

唔好講其他位
單係近十年最top中場佢都好難爭

當年意假頭十就有

瑞典仔中堅爸爸confirm堅料

又買幻幻

連鷹眼都會熄機啦

Chelsea have reminded Callum Hudson-Odoi and Fikayo Tomori of their responsibilities after the pair broke coronavirus rules last month.

Both players have apologised to Chelsea. They are believed to have told the club they misunderstood the regulations.

- Sky Sports

唔怪得兩個都雪

一日到黑就講呢球
上場有幾球都偏幫車狗又唔提？

垃圾英撚青訓

係咪又係賣淫巴下場果啲黎

佢話經理人辦事不力
走去同Marina say no

又唔比佢轉agent
可能比個agent 搞死單deal

施椰樹

呢球極侮辱

TAA 傷左佢紅牌完有冇機正選踢

好過賣淫巴既 已經打緊職業波
但應該都係Marina 既賺錢工具

佢而家真係越打越好
同埋英媒開始發覺英撚咁多右閘個個都有問題
walker無腦 每兩三場送一個十二碼
脆皮老
awb廢
taa少少回塘
反而rj問題最少

跳得好高
btw 條頸筋好誇張

得第一場友賽踢得
之後紅牌停賽

即係堅料
不過黎唔到

D細蚊仔屌佢一獲就啱

波又踢唔好, 操行又差, 快撚d躝

隔離飯香嘅野

隻敖狗就最撚on9
周街吠

我咪睇下民主黨有咩咁巴閉

新連迪路夫

所以真係抵撚狗咁錫林猛

美國仔果啲

人地違規出去屌女，佢就違規出去練波
你真係好難憎得佢落

袋狗諗著自己中過所以已經百毒不侵？

袋真係其中一個逼害唐仔全勤既元兇

今次真.去返雨革嗰陣咁

唐仔全勤因袋狗垃圾美狗玻璃

唯一安慰係好彩Tammy上埸生性

如果佢係成季keep 到，應該有得續約，宜家得50k 人工，隻袋狗真係廢撚到

似曾相識

7:17

mm個樣都正氣好多啦

佢有飯仲唔夠咩

mm青靚白淨
再望吓odoi

Odoi成日黑口黑面

佢印堂發黑恐怕無乜運行

BLM
黑人黑口黑臉巧正常呀

唔止印堂啦下話

有冇lin
想睇

吹奏羅湖佬

袋

fati out 2-4months

疤真係係咁先

Hehe組合

講到會令車奪冠咁

睇公海
先發現今年開季
d英撚前鋒大爆發

傳奇班福特
見到佢而家有啲成績好高興

watkins都踢得唔錯

話時話，英冠尼馬踢成點

不過有kane
其他英撚都無得爭
今季真係勁到世一中鋒咁

英撚個前場好撚勁
係後場食晒屎

假利雲都ok
個頭真心屈

譚狗其實唔值得入選

一日仲係打三中堅就算撚數啦

體波台有個聽眾講得好岩
你用av果三英撚
都好過你出依嫁堆人

Real Madrid have confirmed that Uruguayan midfielder Federico Valverde has suffered a broken leg
睇黎今年西甲真係有機變天

皇蘇

Pope
RJ Gomez Mings Chilwell
Mount Henderson Ward-Prowse
Sancho Kane Sterling

修狗敢唔敢咁出先？

應該馬體最大機
有蘇狗加Felix 仲有Llorente都幾勁

隊隊都最少一件主力傷

薯容出得返應該真係會出個同你諗差唔多嘅陣
南閘應該係
碧福特
taa 龜 Mings chilwell
rice Henderson Ward-Prowse
Sancho Kane Sterling

邊敢一隻獌都冇

Grealish今年應該要有正選

Mount 換柏豪就啱

Ward Prowse係咩類型中場

純粹死球勁 其他覺得佢好麻麻

修狗會唔打三後衛？

佢咩事 又傷一個

難啲,南閘都係Mount契爺嚟

皇蘇馬體
原來愛狗教維拉利爾排緊第二

有龜英撚注定閪
仲有Prowse算鳩數啦 淨係得擺定射

捷又插喉

換返馬達

傳祖記為慳錢賣走C朗

Welcome
再免簽美欺賣CA

上年唔打嫁
左閘傷左先咁

呢兩場係上年9月同10月
南閘都唔打3中堅

南閘會唔用麥龜 我幫你含到得

兩大球玉下年加盟車仔

前 牙朗
中 美欺
後 CWA

其實成堆都廢廢地
龜真係最好
佢拍檔咪仲難諗
Ward-Prowse呢d死球專家
南閘最愛
唔係除時出winks三工兵

其實左右閘都勁 攻中都唔少人

係防中 同中堅出事 龜

再爆9你7車閘

防中係Rice
點出事
龍門真係出事啦 個個都唔係top

防中無咩世界級 同唔多人揀 其他位都好豪華

Rice成材起碼準一線啦 不過英撚真係少防中

攻中唔少人但唔出托咩
老老實實mm對比柏豪馬達
無理由都仲出mm
特別係你英撚創造力咁差
下下又係想Kane一個人打兩份工

南閘好似有啲RJ，話唔定為左攻守平衡擺RJ先過TAA

攻中唔少人
不過唔出
吹咩

南閘學撚狗咁打433 其實英撚都踢到

Sterling Kane Sancho

- -猛鳩/軒巨 柏豪/Mata

- - - - - 飯

捷 Mings Gomez TAA/RJ

TAA拍高美斯既話右路可能會變放題

呢家猁佢地兩個夾開 可能會好啲
反正麥龜都係會派膠同放題

應該唔會棄麥龜

所以南閘同sob一樣都係戇鳩囉

quote unquote 後防大佬

不過自秦利同李奧之後
英撚冇一個壓到場嘅CB

事實係龜已經係最好

Mings

呢個愈踢愈好

龜世界盃係踢得好

主要係獌有弱智靈氣

U18又炒人8:1

再免簽埋ramos

唔要呢條友陰濕狗

沙爹

Serie A update. Cesare Prandelli will be the new Fiorentina manager - they’re gonna fire Beppe Iachini and Prandelli will sign until next June. Comeback. 🟣 @DiMarzio @SkySport #Fiorentina

Welcome back to london!!

諗起azp教人點讀佢個名條片

啲捲脷音好難讀

Thiago Silva has been suffering from a different kind of ailment since moving to #CFC from PSG: He said: “After my last two games, I’ve had a terrible headache because there are non-stop aerial duels and a very high pace of play.”

頂到頭痛

Christian Pulisic has announced a new partnership with Xbox 🎮

傷多過踢 可以日日打機

躝

除左中場同右閘多少少人用外，其他人都踢到插晒喉

佢應該預左呀
安仔電欺冇同佢講咩

安會時間停頓 點會覺得快

佢打埋MMA應該想quit

2星期無波腸

Chelsea have had 0 VAR Decision Overturns in Favour (lowest in league with WBA & Burnley) & 1 VAR Decision Against (Christensen Red) so far this season. [@DaleJohnsonESPN] #CFC

詳細thread：

係直頭唔睇
Maguire 同chiwell俾人推嗰下睇都冇睇

又扮我廠==

皇巴兩隊黑左十年終於開始有報應

麥亀嗰下直頭比足總私底下講返話漏判

下 啲獌狗話睇咗但唔嚴重所以冇播var
一定有睇嫁

var is bullshit

都估到var只會助長黑哨
選擇性執法
你睇下上年為咗保送獌上頭四幾誇張

獌狗得益嘅咪睇
幾九唔搭八都好 只要係獌入禁區跌就一定睇

我地有人插水（試過幾次真係俾人foul）都黃
獌嗰隻般狗中咗空氣炮幾十次一張黃都冇
條撚樣真係好黑人憎
又陰濕打人

傳奇班福特個球咁樣都俾人拉線度
話係隻手Offside

刷撚狗鞋

佢勁識做人，果日佐一落場即刻俾返隊長佢做

收錢做微軟打手

似雷蛇果類交際撚

打漏咗 係傳奇雷蛇先啱

Who.jpg

13歲好似18咁

好肚餓啊屌

除左azp同佐，車其他人一係資歷太淺，一係無領袖氣質，俾cwa做好合理

覆錯sorry

蘇馬

對住13歲妹妹仔話肚餓

係咪想搵FBI

FBI

屌今日無食早餐 我真係淨係想講肚餓咋

候任美國總統（自稱）都食幻幻
食幻幻無話唔得嘅

餵完干女再餵你

我知，講緊果場cwa俾返個臂章佐

4424就4424啦

足總唔肯公開講好pk

死MK

關Mk咩事

死白卡

車區pedophile

cwa心諗jm9

意大利可食用年齡為14歲

最仆街係誤判嘅球證事後係乜事都冇
Var呢個技術原意係好好
俾班19球證玩到爛曬

踢落去英冠過吓冷河都唔使

車區嚟越越伊狗化

呢個群組好不健康

日不落變日落真係唔會冇原因

Stop the international break!!!

免簽到cwa真係好幸福

對var有期望都係fake blue
好記得達fa cup 都原告變被告

垃撚圾 抖音狗

條友9成投拜登

甸恩有期鳩到連續幾場都有問題
踢落英甲都出事都唔洗加罰

李嘉誠的捐款管道（肚餓）

因為干女？

誠哥：我想傾咸野呀！有幾咸得幾咸！

好肚餓呀屌

忍多年

點睇都應該出加利殊+巴鳩 會好過ward prowse+sterling
不過南閘好似唔多出sancho 多數後備換上黎可以佢換sterling

pickford 就唔要用dean henderson/pope

車迷角度mount 都可以諗下換henderson
mm+rice 2 條gay 佬互含

拜登上連登

mm踢英撚廢到仆街wo

49000 上場對拖肥 條友一早黃左 但最後都無紅到
幾下落腳肉酸到 正常人已經兩黃一紅 條友踢到上哂腦 根本就助長呢d 仆街

隻龜係廢但其實英格蘭隻隻CB 都係垃圾

Mings 同Gomez 都係垃圾唔見得好過隻龜

隻龜小d 派膠犯d 腦筋上眉錯誤還好（12m/紅牌）

唔係幫佢講好話只係覺得隻隻CB 都差唔遠

你同我講無用
南閘係鐘意咁出
btw mm其實係英撚真係無位出
對位出柏豪馬達都好過佢
特別係英撚0創造力

龜有時入到d 救命波

記得世界杯佢係咁頭鎚入波救全家

龍門係 死攬pickford 姐
pope+ dean hen 點都唔叫差啦

好似熱狗以前未又係俾足總縱容先愈嚟愈mma
條友插咁多水冇黃真係太過份
搞到佢愈插愈明顯

南閘本身都係唔撚識教波/唔撚識波

都係等班友自動波架啦

識教拎d 呢堆人腳點會踢得咁柒

夾開放題俾人任中出仲照搬死得仲快

唐仔

肚餓都唔俾

上輪國際賽先有場靠mm 入波贏

果場果球真係幸運成份好大
成場整體都好差

On fire

果球負碌波就算啦

如果Trump真係反cup會點

我屋企人係美國住左好多年 佢地話個結果冇乜可能推翻到

傳奇干女

除非有鐵証 好似水門事件咁

其實就算反 cup 美國個社會都應該會大亂
班人憎trump 真係憎到痴線

民主黨自己都有左右派爭

cup唔cup都會架啦 兩邊都70M+票

Trump都成7千萬票
贏輸都係大撕裂架啦

咁又未去到內戰既地步既

點個票都可以點到咁撚鳩

李城個Fofana好似幾勁

特登嫁啦
搏大霧佢唔check
冇成本點解唔做

可以睇定啲先

未開始點都知奶野既啦
咁大量郵寄,又唔肯提早截

民主党擺明係搏懵

但而家就係好多證據可以打官司
仲要好多搖擺州話好多無效票 分分鐘真係cup到

我地同李城長期合作夥伴

依家不停有風吹淡
不過英俄歐都戴曬頭盔 睇多陣

懷念細爆了

best transfer ever

唔岩聽都要講
英撚出疤仔都有用高MM

波牛+識造波
MM防務好高佢
但造波一定廢過疤仔

成班抽水撚都等緊係咪堅料

個捷射仲-6過安球斬波邊入波

可以Trade-in 舊人換新人

佢地買人眼光好好
跟住轉個手又賺double

係折射唔係捷射

我知

搵獌買
Maguire2年13.7變87m

呢隻擺明坤鳩獌

覺得西女人好勁
壓到價

有冇諗過 其實係獌on9

其實係咪唔使用司法決勝 幾個州查票都查到嘢

早一年好似60m但唔買

之前有爭議選舉係咁樣處理

百幾年前

撚sir又然

可惜無form 防守又屎 死球又廢

今季死球比起由安踢既時候已經入多左好多

其實就算查到都冇用

九品芝麻官都有教你
眾怒難犯

好多Celebrity 帶頭反侵
加埋政治正確

支那根本唔係重點，係左膠同黑鳩，支那只係搧風點火

OJ Simpson 當年單案咁都冇事咪就係靠種族牌，單野仲黑過香港黑警

呢家根本一樣

佢地唔切身根本唔知支那滲透力有幾勁

咁有時都要幫手接下貨既

認真，其實韋利安真係被低估！

死車狗串撚到

關你咩事

水完廠一次又一次
仲要抽水
唔關我事？

屌你老母車狗死全家

見識過椰子之後就知安啲fk 根本係鳩斬

睇下季尾邊個笑到最後囉
上年串77足總盃咪又輸比廠
有歐聯打就珍惜下啦下季分分鐘都冇你車份

但係今次二元對立 左右派好似5050
之前睇過美軍巴開po 講過軍隊撐侵佔大多數
仲有槍權撚同大把人上街抗議lockdown

今次BLM俾班左膠擺上枱搶focus
但係可能係左右派只係4:6比
班Celebrity 比好多人屌 之前仲有暴雪 NBA奶共 呢班人唔係少數

哎呦車狗嬲豬淨係識負皮我

Cls

做乜撚嘢條友
好想搵人彩佢咁

Fofana or soyancu

波台新老鼠 但再弱智啲

老鼠已經夠弱智
點知黎多件再智障啲嘅

但二次元對立
就算Even 浸有55%

你黎硬既=同45%民意對抗

同埋班黑鳩爛命一條，同你攬炒佢地nothing to lose.
支持侵既反而中上層居多會唔會同你搏

軍隊更加，如果要出動到軍隊壓制動亂，班左膠支那實吹到美國版64

根本死局黎，佢地站左道德高地

真係好難講，憲法又冇訂明可唔可以重選

仲衰過伊清

所以咪話要去到水門事件level先可以收左膠皮
侵而家好似有牌出

咩啊，一個AOC就係代表成個民主黨架啦

講起水門事件
想知FBI企邊一邊

但暫時都只係搵到一班聲稱阻著監票嘅人

唔記得咗

CNN話幾個州查票有問題

講緊呢家
FBI For Trump定Loli控

FBI唔係查loli 控咩

有冇link

CNN剛剛把亞利桑那州從敗燈名下拿走，拜登從290變成279了

你有留意下都知條友鳩UP當秘笈
當年又話奧巴馬竊聽風雲有證據
又話2016選舉有做馬證據
Kavanaugh 性侵又話有證據條女講大話
次次一有事就出來老吹spin走個焦點

Upamecano

咁佢重點啊嘛 好老實講，宜家仲未真係有百份百嘅鐵證

所以有機唔使司法解決

成班local仔係度討論美國大選

其實我個終極FF係拜登照上台，之後民主黨跳船彈劾，然後佩洛西上位

佩洛西自身難保

其實上面條友都幾癲
點解有人會咁好心機成日mon 住post 咁自言自語
人地覺得佢越煩佢越沾沾自喜
假膠得黎都幾認真
返工收錢做嘢都無咁有恆心

你都係打少d飛機

你留意佢佢係開心囉
Block左佢咪得
比佢單機
當幫我地推post

睇下佢黨內會唔會真係開佢刀啦，大拿拿冇咗五席，話多唔多話少唔少

BTW Arizona應該會正式變藍州？宜家兩席Senate都俾民主黨攞晒

椰狗死球英超top3啦
taa kdb 椰狗

你地咪又係FF Trump會派美軍解放香港，點解唔諗再大啲啊？

老實講
無鐵證
邊個法師夠膽咁判選舉/選票無效
而家係睇朱利亞尼有幾多料

條友一日唔出稅單都唔會知佢收左邊個錢
可能最後支那joe變支那侵

完全封鎖啦

抽完廠水唔撚使還呀死車狗？

想trump上就係ff美軍會解放香港

講緊你啊

其實我都唔理邊個奶唔奶，外國勢力嘅幫助始終有極限，俾Trump連任到咪又係做到四年，到時都唔知個世界點，有時見到啲香港人FF Trump做完兩任到Pence做兩任再到Pompeo做都唔識講咩好

唔會啦
講真，美國咪又係借香港黎抽水打壓支那

但寧願比美國抽水，都唔要比支那人完全統治咁解

台灣都係，政治你以為真係有咩「人權」，「好心」咩

咩都係利益姐

台灣呢家咪又係幫美國執二手軍備，美國激素豬，根本係交陀地，大家都心知肚明

會覺得美國真心幫手既智商都唔過50啦（cc台果班）

只係兩害取其輕，要求又唔高，只係希望我個仔上pornhub 唔使翻牆，可以周街屌政府，講野唔使就住就住

死7車狗又話唔覆我
躝啦垃圾

我無講過

你再應佢block埋你

抽完廠水唔撚使還？
定又扮哂野冇抽過水呀？

最近已經好多Mks, 而家仲有戀童

佢應該g持拜登

聽到未呀李嘉誠
你主人都叫你收嗲呀7頭

咁我收返「你地」囉，用返「有人」囉，sor9ly lor =.=

今次真係Block 咗佢啦

條友玩咗幾日都仲有人覆佢
好撚煩

死啞狗

再唔block report你想食干女叫fbi捉鳩你

好簡單，Trump佢都講到明從此當香港係中國一部份去打，其實去到呢一步應該要有認知如果香港人真係瞓喺度等美國出手就算嘅，咁其實香港會同中共一齊灰飛煙滅，所以點解我半年前已經好強調要諗方法令國際社會留返香港全屍

成班車狗個個比我撚到變啞狗

邊個唔block條垃圾block埋佢

又唔係第一次俾人爆閘
成班都唔知做乜

英撚補選比寧咸

搞支共就一定要聯手搞但係偏偏 trump就國際上孤立自己讓個大佬位出來
就算唔係收支共錢都真係幫到盡

戴番個tin foil hat再陰謀論D 支共內患都唔細 所以要搵一隻典型資產主義美國豬來泣泣揚揚幫佢地buy time 而呢個角色邊個做最好?心照啦

17歲踢大國腳

其實我覺得到我死
都唔會打仗

一打就係世界末日架啦
邊隊輸緊攬炒 幾粒核彈射出黎

地球就變蘑菇雲
都就輸邊個仲會理制唔制裁
從來打仗都係贏果個話事

如果當年係希特拉贏，殺猶太人就只會係清洗社會垃圾

當年美國都唔會出兵打蘇聯啦，始終都係要靠自己建立同鞏固內群

niggar馬8年美國點樣領導全世界
咪搞到啲國際組織比支那滲透曬囉

如果你唔想屋企人要換大門就自首啦

而家講緊唔係侵侵做定拜登做既問題
俾選舉舞弊問題
呢個問題唔解決美國玩撚完

支那發展最快果幾年就係黑鳩上台果陣

完

啲左膠好開心㗎
覺得美國唔應該做世界警察

伊拉克撤軍搞到isis坐大
造成敍利亞難民問題全球埋單
奧巴馬最叻咪識包裝
搞國際政治佢識條鐵咩

伯明翰仲要榮休佢件波衫
究竟依個球員有咩咁特別

Sorry
呢家個社會做政客就係靠把口 同埋政治正確

造神

詳情請看保贊

其實唔係08我覺得奧巴馬可以做到嘅野多好多

FF拜登點領導一堆低效率+滲滿曬支共樁腳嘅國際組織點樣夾手夾腳隊支那
仲有Trump係想結束美國讓利時代搵返係支那嘅美國產業返去本土
點都會搞支那 拜登?
btw 當年拜登幫支共入WTO

免費送飯比乞兒仲要比乞兒屌難食,咩世界

block哂啲講政治嘅先

老老實實我覺得做多左

咩免費呀
簽紙費 agent fee唔計？弱撚智

一個抖音都滲透左半個美國

不得不承認支那係呢方面係好勁

唔講囉

美國人中晒抖音毒

2015 年批准支那股唔洗用美國會計準則係美國上市叫咩？
瑞幸咖啡造假有無聽過？
中門大開俾支那公司盗竊美國人資產
合共市值千億美金計
呢d賣國賊都叫做得好就無野講

訓撚醒未啊仲對啲國際組織有希望

瑞幸單野真係癡撚線

唔講以為去咗CC Tai

成班車狗學人討論政治

直頭cls 未見過一個17歲新星唔係因為永久離隊而掛波衫嘅case

阿支奴最無資格出聲

屌你仲覆佢

車狗唔奶共？

Sor9啱啱入post

邊個復條友都係block埋佢算鳩數

為球會賺大錢

得把口
講左咁撚耐

咁佢無雙都好屎下

424 Ivan係問題

信拜登同信飯民有咩分別

當全隊連基本野都做唔到咪睇落好似開無雙咁

都係民主黨

國際組織戰線

仲有alonslow

司法部長好似落咗order比FBI查

好撚煩，其實講政治同傾女 一樣咁撚煩

成版加堆得2-3個cm 關波事

屌你老母當撚左依度m群

之後仲有件廢過Alonso嘅Emerson

死車狗

聽返尋日睇波台
高山都迷安

當你以為拜登已經夠仆街
佢背後條女賀錦麗應該可以破地獄

唔算呀？

估唔到我轟比人讚死球有人識斬真係唔同啲

佢迷撚

咪撚再覆d on9仔就得
由得佢單機無視佢係最好
要咁樣搵存在感仲慘過d毒撚

佢唔係話咩阿狗唔要比獌咩
雖然獌又真係無翼

我地死球終於有戰術

佢擺明串緊獌啦
不過老老實實 安去獌應該勁過去阿

我就係唔信呢d自由派/左膠

其實錫守死球同車一鳩樣又係聯防加man mark

公道講安算好用嘅綠葉 比賽心態算唔錯
唔洗靠佢發板其實唔差

可能本身都有
不過以前冇人識斬

其實依家好多隊都係咁守

上季係唔知點解冇人守尾柱 禁區頂又冇

唔洗練

上年班教練團應該無人識執啲人既企位
今年加入左Anthony Barry佢會執 所以死球防守好左

進攻都係 Cwa走前柱真係估唔到

做上年azp個角色 但係施華頭槌勁好多

差Ca 就可以三個衝尾柱

liberals 真係得字面上自由
實際上就提倡政府插手 政府控制哂啲嘢
好多野唔比你講 滅你聲